D死廢老！

仆你個街 D死廢老仲掛撚住賭馬
你老母